67宗肺炎 政府幾時先肯宣布WFH

好多機構睇你頭㗎林鄭

要服務市民, 不了

柒婆自己有車，驚閪肺炎咩

每日670單都好,你聽日都係要準時返工

67宗死亡可能會

唔好發夢啦

無源頭

老老豆豆, 咪吹到隻毒咁勁啦,
全部都輕症黎

同熱狗啲口吻一樣

其實點解可以強制餐廳停業但唔可以強制其他行業停工?

庫房無錢賠

唔會WFH架啦,
TD呢邊出哂EMAIL要加強防疫措施, 完全係要你硬食咁樣,唔好FF了

真係唔需要㗎，WFH遲咗都已冇意義

唔會中圈套 全港中曬我都唔比wfh!

(A) Five "Equipment" Measures

(1) Taking body temperature of all staff and visitors at the entrances of the premises.
(2) Hand sanitizers at entrances
(3) Sanitizing mats at entrances
(4) Lidded litter bins with cover and labelled for disposal of face masks
(5) Posters of DH's precautionary measures against the virus

睇到第5點都想笑啦, POSTER抗疫大法

不如全部人一齊入太空倉唔淮出門口啦
每人每日用蛋白質磚維持生命 直到無晒病毒好無?

幾多人死? 睇過? 我真係好驚

好多私人公司都睇正苦頭 屌

580,000未計中國
夠多未：）

立左國安法 就唔會咁認真搞喇反正無人再敢出黎反抗佢

好心佢狠心搞一次啦

公營都係
好撚sad

垃圾熱狗諗嘢淨係諗表面

覺得要日日過百，如果唔係佢地唔見棺材香

懷疑熱狗都係自虐, 鐘意病

再保就業就沒錢起明日大愚

唔會啦
政府唔會再咁做

左度右度算鳩死草，見慣啦

熱狗：冇二百萬黃絲中都唔覺得係嚴重

熱狗侮辱緊狗

係囉咁點解餐飲業要停 定係求其做樣搵餐飲業黎祭旗?
ON99

你全家中黎睇睇？

每日一萬宗都要繼續服務市民

但係房協又咁撚勇猛wfh
好羨慕

有公司出通告講明醫學監察都要返工囉

工程表示停條撚咩最多停一日做清潔聽日再開工

鄭月娥先唔會跌入圈套

你個user name是咪港鐵

中住咁返工
到時就可以wfh
work from hospital

公司跟足
係咁爆都唔撚理

即刻喺老細面前咳兩聲等佢叫我請假睇醫生work唔work

唔會比你得逞

直接去中聯辦要求WFH好過啦, 林奠話唔到事

冇分別啦 都係公司坐同屋企坐既分別

唔中圈套

連登仔星期一晚唔係笑鳩公墓員無得WFH咩？宜家又轉風向？

公營睇你頭

全部PR acc嚟

呢個真 好多人中咗之後好返咪又係正常人一個
祖雲件戴巴拿仲勁過之前添

俾你知道點解，你做咗AO啦

仲睇政府頭? 死撚左啦

公司自動開始返wfh

死亡率太低冇得WFH

咩全港 全球都wfh就得香港點都唔wfh

今鋪真係生命值硬接

你身邊重要嘅老人家中年人中咗仲睇你係咪咁講
你冇屋企人大把人有屋企人

呢個風向真心要blow大
係因為官員有車，所以唔覺得有需要wfh，因為冇交通工具感染既風險

隻夾病毒6:00先會行動
6:00都放左工啦

老人家咪死左佢囉 廢老阻住地球轉

連登仔話公墓猿唔值得有wfh 啊，你問準左班連登仔先

啲垃圾公務員點敢出聲，一條國安法就收嗲啦。
好難聽，但事實係佢哋老闆無當過公務員係人

屌你我放六點嫁

無喇 睇得出今次好強硬

密切關注

啱啊，個肺花撚晒又無埋味覺都係輕感冒

你可能覺得中左都冇咩事
但事實上係因為醫療系統仲負荷到
中左一定有得入院治療

但如果一爆發 醫療系統負荷唔到 你就要預到時會有selection 中左好大機會要自生自滅
到時死亡率就高好多

康復之後 肺功能差左都叫輕症

18萬公務員
1000個中都唔夠1%啦
而家先10個唔夠
乖啦準時返工啦

流感死人多啲，定呢個病毒死人多啲？

佢又唔係以香港人為本，關佢叉事咩

餐飲業唔開夜晚基本上無左8成人啦
你夜晚無得食飯仲會唔會約人出街呀?
所以全世界經濟活動停晒唔比出街就最岩連登仔心水

你睇佢點處理山竹就知，佢覺得返工大過天

驚咪冇撚柒返工囉

出街就唔會中蕉？

新常態！ home你老味！！！
唔怕！！！信政府！！！

信政府，唔戴唔驚

Push

咪宣佈呀
利申唔洗返工 睇人逼車好爽

唔會啦
睇死你地公務員唔敢出聲
驚咪請假

傻啦就算成座大廈中晒都唔會wfh啦

林鄭光復香港的政策，締造時代革命。

連燈仔之前狂屌公務員wfh架ma
以家又做乜撚？

香港人星期六日都繼續出街

驚條撚咩

分母係幾多? 有無2%死亡率?

有個fd因為office嘅另一樓層有確診者嘅緊密接觸者所以可以WFH

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

D企業係有良心已經wfh啦
仲使撚政府帶頭咩

咁多無源頭

所以如果你驚咪辭職留係屋企日日打飛機囉
又要驚又要錢, 早抖啦

愛滋都唔會死, 睇黎你都唔介意中愛滋

其實今次唔會再有WFH

上次宣布WFH已經好多老闆屌閪鬼

今次仲想來多次

就算爆到香港做疫區都唔會

唔好咁傻啦 香港唔死返幾萬人 林奠都唔好啲咁影響經濟既事

班高官有冇返工都唔知啦 淨係開記者會先露面 平時在家收發email

好撚熟咩 賤種鄭月娥

無用

因為就算狠心㩒左 過多陣又會來

咁不如由佢咁樣

廢撚事啦 上次wfh 啲嘢堆埋一次過做 疫情後啲人失業workload幾何級咁升 本身未有疫情都要Ot
復工後到依家差唔多日日要8點先收工 仲要俾班刁民話做得慢 wfh又鬧正苦工出足糧唔做嘢 講真寧願唔wfh可以慢慢做 好過堆埋幾個月嘅分量仲要受氣

所以外國死咁多人

每日過一百宗死多幾十人先有咁嘅可能囉
不過大撚把人手停口停根本好難硬性執行

工程唔會

中圈套

鬥硬頸姐，賭大細捱一個禮拜，確診少左再出黎自high啲政策有效

所以金融業既人就免疫既

明日大愚 5.5億就有錢

其實大陸乜都經濟 維穩行先
佢地都選擇封城你就知咩事

不過熱狗係咁
見多人做某一樣野就一定要包拗頸

其實今次有人中病至死，咁點解重唔
wfh?

黑人的命也是命 港人的命不是命

你咁講二戰都唔係死好多人啫

熱狗畀啲質素來睇下得唔得

林鄭想市民群體免疫

講到佢有當其他香港人係人咁

佢即係收個柒皮

千奇唔好wfh呀
唔撚想要
最好爆勁d
隻毒一定識睇工種黎傳

我公司仲話要諗咩情況wfh
膠都費事俾

真
有時唔覺意睇到熱狗D野
真係會覺得香港好恐怖

山竹嗰時吹到路都冇得行都唔只係話
「我相信僱主會有適當既安排」

佢哋係想全香港啲人死晒
就達成目的

就快可以wfh ( work from home / work from hell / work from heaven)

佢擺明就係私人公司啲仆街老闆思維，員工永遠都係呃鳩公司，攞盡公司着數

想全香港黃絲死哂
順便加入藍絲陣營

根本就唔算多
點解要?

祝你全家都中

又9報
地鐵都未爆
邊撚個會信有67宗

wfh無用，而家係要全面停工只留有限度既政府服務
同防止港豬唔駛返工就去玩做運動再叫個三萬隻物件落街見人無合理理由係街就打，無戴口罩就打，橫掂而家行緊仲癲過上面既軍法統治但又唔利用去好個方面

真
PR總之求其搵一啲人針對
挑起啲人紛爭

唔驚俾連登仔屌死咩

中完唔死
有後遺症，肺部得翻三成功能，又冇提
剩係話人鳩戴口罩
下次貼美國啲武肺party死幾件新聞，睇吓班冷血撚屌點應

夏天67
秋天6700

佢都有偷偷哋跪過，幫外國商會含嘅

準時過公務員

睇咗咁多呢句最啱

經濟咁差應該係要炒人唔係wfh囉
利申: 老豆開公司有10幾個員工, 我叫佢話邊個扭計話要wfh既就炒左佢唔撚洗煩,反正生意差根本唔洗咁多人

政府唔好中計

一定要企硬

上面啲ic 個個都唔返wfh 要我地班細嘅 輪流返
我真係屌你老母

成日連登仔乜乜乜柒柒柒
屌你老母唔知以為連登得一個人一個腦一個諗法添呀

林鄭:我唔會中計

改改囉 大部分連登仔囉

你老味幾時先宣道wfh
就算返shift都好丫

宣布

670

你死你事 反正人命只係數字

睇翻數據 比起沙士 呢隻支那製病毒好似真係吹大左

係時候 提醒大家 尤其是藍絲
今年 車公 支簽文係乜

有探熱，唔會有事

工程都未停

傳近下星期有

過左721先算

點會有

利申：公司跟政府頭

你趁未老，快d自我解決左先
我代表地球感謝你 好偉大嗚嗚

傳染性咁撚高
一多人中就唔會有依家既support
到時公院癱瘓就唔係咁講

你攞打扙黎比？ 不如你都比啲質素啦
事實係好少人死 英國個阿伯首相都未死
正常人中左係大部份好番

有老闆走出黎話下星期有但可能好似之前咁，返少一日咁大把

要追kpi

成班小朋友以為本身隻病毒死亡率低就無事
先唔講肺功能受損呢D跟你一世既後遺症
你中左係咪要搵隔離床位俾你 又要搵full gear既醫護去照顧你
花左幾多醫療資源唔計?

冇 更都冇傾過

唔識辭職？驚你咪唔好做囉
成個乞衣咁

連登唔係好憎廢老咩？
而家又幫住班藍絲狗

點解要陪

最仆街公墓猿中左，都唔停，講緊佢附近啲同事

死又未必多
但醫院首先會迫爆

柒婆已經完成主線任務
仲洗同你做樣防疫咩

都話唔係生死問題
係你中左好番都有手尾跟, 中愛滋都唔死架
不如你開個價俾我, 我籌錢俾你, 你過通州街桔一針AIDS+HEP C

林鄭睬你都有尾

唔係一直屌公墓猿憑咩wfh架咩 依家求仁得仁啦

到時食晒啲資源，其他重症就要排耐啲隊

有d公司好撚仆街，高層放自己WFH，下屬就唔撚畀放話要維持公司運作

希望d藍絲會因為呢件事立會轉投民主派/本土派

宣布咗WFC

就睇下佢會唔會跪，中圈套

WFH比你地去行山？

繼續啦on9林病，得罪晒d公務員就岩

要幫手播毒

東京日日過百都仲要日日逼電車

寄出去比市民既信千其唔好hi到口水鼻涕

我都係咁諗
一個星期比兩日wfh已經滿足

林鄭呢條八婆就係要攬炒
話之你香港變疫埠

相信政府

點解仲未有熱狗中? 係佢地人太少, 還是一冇影頭就會帶番罩?

咪玩啦

佢想我地香港人死

起碼10%公務員中先會

放心，唔會輪到市民home office, 公務員先有資格

中咗個堆會冇啦啦同大家講我係熱狗？

仲有幾十單冇源頭，短期內只會越來越多

TD 細部門，無力

死一個都嫌多啦屌你老母，
症狀咁輕不如你都中吓啦，
唔好戴罩，去慈雲山兜個圈。
用下腦先講嘢啦on9仔

返工邊會有事ga
你唔好掛住收工就ok ga la

中左好似冇保持緘默權, at least 要講去過邊度,有冇帶罩

垃圾病都驚餐飽，on撚9

其實怕嘅唔係致死率 係佢d後遺症跟一世

你幾時見到中咗嘅藍絲會講：「我中咗，我支持警察」？

d人會同你講戴巴拿中完仲勁左，
武肺係比人吹大左

啱呀，拎世界top既運動員黎講
你唔小心中左再傳比老人家就

政府唔會再宣布whf嫁啦，
因為佢而家行彈性上班，
卸左個波比樓下d人自己決定

日日30度有幾多人有心行

停工啦屌

無計嫁喎，呢個世界d人係永遠都用最極端黎講，
姐係中完武漢肺炎可以咩事都無，
但感冒都可以有嚴重併發症咁解，
同埋講真武漢肺炎係香港既死亡人數真係好低，
而家都未死到10個，但感冒一年都死差唔多成千個

唔行山咪船p囉，
要去玩既人你估會因為天氣熱就唔出街咩，
同埋而家三十幾度都仲有唔少人行山

政府驚WFH恆指會守唔住24000,跟住到藍屍黑社會暴動同搶掠.

ON99
依家唔嚴重係因為仲頂得住，仲有呼吸機，仲有床位。
試下聽日全香港醫院爆嗮，冇嗮呼吸機，睇下會點？
醫療落後國家，就咁腸胃炎肚屙死亡率都好高，就係因為冇鹽水，病人脫水而死。

如果爆到最後，普通病房改嗮做隔離病房，其他內科病人冇床位入院，係咪要喺屋企等死？

熱狗思維真係搞唔掂

如果真係驚就請假，你覺得條命緊要定份工緊要？
如果你肯繼續返工代表你自己都唔係好驚。

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

真係服務緊市民？

希望你全家中啦咁

唔會中圈套

加速師
17萬公墓猿群體免疫先

之前十幾宗驚到閪咁
依家都懶得理你了

又有自己房

咪撚比班廢柴wfh平日已經冇嘢做

鬼唔知鎖埋自己喺房咩事都冇？

同埋，思維唔好咁二分法好唔好。

唔係我重視疫情，就等同我驚。
同理，唔係唔驚就要輕視疫情，吹到輕症唔洗理。

返工可以抗武肺麻

太少

對家

呼籲市民冇需要就減少出外嘅話
咁政府就應該停哂啲非緊急服務啦

不如問幾時封關

仆街啦 公墓園有乜資格home office呀？廢物一大堆 養住你班廢人已經算係咁啦冇扣無地人工 仲得1想2？

利申 公司有WFH
再利申 冇我份

唔好封 傳番去深圳

又要驚又要返工
出街都有機會中 縮番入阿媽個西度冬眠啦

正苦：WHC就有

師兄依家係咪日日唔戴口罩出街

真，睇死你班奴隸得把口屌

有蟈安法社會繁榮穩定市民生活恢復正常w咩fh呀? 你想分裂蟈家呀？

你越係想WFH, 條傻閪就越同你鬥氣

Coronavirus Cases:
13,732,011

Deaths:
587,782

不如驚下自己智力有冇50先

所以政府唔會WFH
因為aco係返8:30-5:30

攬炒之母
你估流㗎

老老實實點解佢唔放wfh
損人不利己

之前唔係一直屌公務員wfh咩？
依家唔肯wfh又唔滿意
攬炒成功 私人工又冇人工加又冇wtf

完全順應民意 支持唔好wfh 大家一齊勤上班 一齊減人工一齊食屎最美味

連燈就係咁撚反智 主流風向係點就會跟住一齊圍爐
咁撚多人都好似得一個人咁

唔係bor
屌公務員嘅post 最多人like

因為連登市民之前屌公務員wfh

唔會wfh 啦。 講左與肺炎同在

我要你死

軍政府話唔賠就唔賠啦

等到政總大爆發先啦

市民生死關佢咩事，
佢又唔使睇市民頭

公務員睇醫生唔使錢，仲想點

仆街 我睇到個時都笑撚左

就黎搞埋抗疫標語創作比賽

綜援都有免費睇街証

好似封關咁

你試吓咪知

如果政府又wfh . 又有班人走出黎屌公務員唔做野

條友即刻唔敢回你

醫院唔關事 點都要返

房協唔係政府部門喎🤔

6萬7千都呵會有wfh
香港無事

香港依家死亡率低係因為醫院仲有床位咋
醫療系統爆左就係屋企等死啦
啲人都on9 仲當普通感冒

樓主公墓園就公墓園啦
扮咩私人機構
人地WFH 自己話事嫁啦
洗撚跟正苦咩

食屎啦死肥婆

Work from hospital

廢老同老人都未識分
你收皮啦柒頭

廢老就廢老啦 死左膠

無得WFH 既
咪係公司除罩打多幾個乞痴
咳下
話撚知佢
一個唔好彩, 有人中左
就抵撚死啦呢D 雇主

除左確診人數繼續上升 如果唔係繼續返

叫佢班友 wfh 咪即係唔駛做，情願攬炒。

繼續上班啦社畜們

真係驚就自己請假！唔好諗會有WHF

其實WFH有Work依隻字
話香港人英文差真係無錯
剩係見到個Home

剩係話人無野做
你番工都唔係秒秒做野啦

有畫面
就咁approve, approve, approve...

今日繼續爆
下星期有冇機wfh